冷靜期求救

我哋以前係中學師兄妹的關係，我年紀大佢一年，我同佢識咗五年，五年裡基本上每日都有用whatsapp傾計，她前兩年中意過我，上年到我愛上她，佢拒絕咗我，因為佢當時已有男朋友，到今年，我同佢在一起了，因為大家也了解大家，經歷咗咁多事也不希望再失去大家了，佢係我初戀，我是她的第二個男朋友，我地拍了拖半年後，她因為有事而我地唔可以見面，我自己以前視所有野為必然，我也一直在質疑她對我的愛，一直有很高的需求感，我更在她失意時自私地諷刺她，因為她最近呢個月一直對我很冷淡，我問她為什麼，因為當時的我太自私，太幼稚，自我中心，她說她好像已經不愛我了，她愛的是以前的我，而不是現在的，而且她說因為我太愛她所以導致我有很多時候做的事over了，於是她一直在想要不要再走下去，我於是馬上說了先冷靜兩星期，三天前說冷靜，我前兩天有找她一次，說抱歉，我知道自己的問題等等，她說先不要找她，前天，我再找她一次，裝沒事一般關心她，她還是說她需要兩個星期的冷靜，叫我遲些再找她，昨天我沒找她了
想問大家我應該點，sorryfor又書面語又口語，我真係好愛佢..

Hdbdhhdhdbdbjxhebdjdb

仲以為保險cut 單

可唔可以俾啲意見我，我好辛苦

其實你會唔會帽左？

唔好咁直接啦⋯樓主接受唔到架

唔會，佢生活圈子完全無男仔

過來人話你知，多數提得冷靜期嘅話係唔太鍾意你，因為重視你嘅人唔會忍心你一個人亂諗嘢，而係會大家一齊諗方法解決。
所謂冷靜期，說穿了只係俾段時間你做好分手嘅心理準備

分手！

有無睇錯係樓主話冷靜期
如果你提得就真係比人冷靜下
冷靜期仲搵叫冷靜左咩
你搵得佢 你都唔夠冷靜啦

sorry但我真係唔知點好

我提架冷靜期....

如果已經提左
你不如比d時間佢冷靜下先啦
越chur越心淡
係呢段時間你都好好反省自己
到2個星期你要真係比佢睇到你既改變

明白，唔該你
佢一直話唔鍾意而家嘅我，佢仲好鍾意以前嘅我..

知道問題就要改啦
唔好視所有野理所當然
唔好chur 越捉緊越易失去

我真係好後悔，成日話咩咩人失去再先會珍惜，我永遠得啖笑，原來真係咁